---
title: July 28, 2022 Nan
date: 2022-07-28
---
- 晚饭吃的蚂蚁上树和丝瓜蛋汤，丝瓜太好吃了！ 刨皮刀找不到了  
- 看了 [Better Call Saul](https://notes.nanoyun.net/#/page/Better%20Call%20Saul) S06E10, 这集整个是黑白色的，fun,  给saul 展现演技的，配角的演技也很不错  
- 晚上睡吊床的，亚马逊新买的吊床架，效果还不错，稍短一点，折腾了半天才把吊床缩短挂上去。睡了一晚睡眠质量还不错，一觉到天亮。就是背上有点冷。  
- 这两天研究了点 冥想 [meditation](https://notes.nanoyun.net/#/page/meditation)，给沁沁也安利了五分钟和一个ted 视频